打開你個袋，裏面放左咩

有一套衫褲，一條毛巾，一本聖經，一對鞋，一個化妝袋

春

精子

你懷喇

你唔乖